Moras dodati zastitu kada se jave greske da se ne moze dodati korisnik ili izmeniti.
Napraviti da tabele nisu editabilne.
Dodati pretraga po svim kriterijumima za Korisnike, Ustanove i Ucionice.
Napravi da se od datuma uzima koji je dan u nedelji.